深夜限定心事台 (101)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

好想拯救地球

你都有紋身？

頂連續兩個po 都#4

屌你老母

邊一邊長 邊一邊短

佢地有tonick拯救
你拯救我得

一齊

潮雪糕波料

我無 我想紋 但我又唔敢紋

果然係太子女 識啲嘢

嬲

使唔使咁放閃呀

紋完就會上癮

責任重大 唔可以有男女私情㗎你得唔得

我都想紋

物似主人形

你唔好扮睇唔到下面個句。。

物似主人形姐

推你出馬路

想紋乜先？

有無錢賺？

佢太被動 小妹要主動啲先得

呢個真

我無錢紋

等我調教下佢

。。。。。。。。。。。。你又請我食0檬

細圖千零二千有啦
再平啲都有

我唔敢

我唔會食窮你。。

點解你要同正字同一陣線。。

有haagen dazs食

頭先咪拯救左你...

@正字

green tea and almond

哩樣好真，應該真係物似主人形

細細粒又想大大塊又想
但我屋企人好似唔比 所以遲啲先

咁潮會唔會俾人影上連登

dont彩色

正字唔得閒理你

斗零咁多咋 都唔夠連登仔fg多

統統

紋手臂紋高啲囉

深夜台共識黎

我自己嚟得

我瞓覺啦B 幫我頂住正字

又係你條菜

有咩所謂 咁型

佢瞓左

我最憎綠茶

我唔會有上癮問題

做緊功課嘛

用頭髮急急長 但超乾。

聽住先啦

大佬阿 3點啦仲唔瞓？

好 早抖B

佢又想恰我

佢潛咗水，你失敗咗

屌
咩名嚟

你d營養去晒肚腩

咁佢應該係似我老母
我老母又會咁都有嘅

好出位

唔偽掛。。。

髮質會變得好差

。。。。我想彩。。

咁乖

已pin

我想紋手踭對上個忽肉

你太黑

請見#72

佢拯救地球。。

收兵收到手軟

用過 覺得麻麻哋

驚乜

你唔係用鉸剪好叻嘅咩

你啱

芝麻可以，綠茶不了

做得好

呃人的

點解你地會知我老母係食極唔飽。。

會俾連登仔鬧就真

你唔係路

咪再恰我警告你

係咪還原靚靚拳d fd

我經濟唔允許

用Alpecin生得幾快

我保護你

仆街樓下麵包舖開始整麵包好鬼香

佢係我隔離做緊asm。。

唔可以話難食，不過好怪

我唔用都生好快 成日要去剪

儲錢紋

我氹正仔瞓覺先 等下你就死

分手啦‵木

佢地恰我媽咪

本人著名深事台好學生

點解你又知。。。

好膠

瞓覺啦 3點啦 遲瞓影響記憶

唔叻

吓

剪jerjer

深夜台共識喔，唔恰你，你又點睇到正字幫你出頭呢

QB?

我專派爛grade

你點知
毒撚係去呢d架啦

我想食蛋撻

不過佢地無講錯

好快有多條 你諗定紋乜都得我話你知

佢想紋啲彩色貓貓 balloon果啲。

我儲唔到錢。。

佢使乜你氹。。

蛋撻王係咪藍。。

。。。。。。。。你點知的

咁你想我走啊

拎曬嚟食

要推廣讀書文化

死肥婆

任何情況都係

你chur就死硬

你個樣是隻貓

佢唔係成日都幫我

個意義係乜？
俾自己解脫？
特別係你明知道答案

做功課啦，食！

吹你唔漲

你又係食極唔飽？

派爛grade，咁班友先有心機讀

我關心你 唔似某啲人

你又想兇我？

我太矮啲手手腳腳太短 可發揮空間唔多。。

我就黎睇得。。。

真係好痴線

我好掙扎應該企邊邊

我冇咁既需要

得你係

做完功課睇下邊個食邊個。。

鈴

好似係。。

遲啲少一隻手 發揮空間更少

儲到脂肪。。

快啲氹佢話你想繼續傾！

唔驚凍親

由佢甩

紋地球

無職轉生

唔好恰我

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

多極有限。。

你信唔信我打柒你?

食多啲咪再多啲位

🥺🥺🥺🥺🥺🥺

我未睇過 搵日去你屋企一齊睇

好睇

但好似幾好玩咁喔

牙正佢係咁嚇我牙

勁暖。。。

睇嚟你好瘦

你講哂岀黎完全無好處
對你黎講只係得到一個已經知道既答案
對佢黎講好有可能會對你反感
況且要放低就應該靠自己

氹佢快啲訓先真

唔緊要的

諗起都熱

走先走先 早啲瞓 唔係聽日無精神俾我追擊

識野

好撚靚
Unlock 之後我又去紋先

好

紋$$$$$

有冇睇re0

紋肉係咪唔痛

起碼傾到6點

咁我會5㗎嘛。。

勁靚。。。

想餵你食野

你都需要?

唔好玩 我勁惡

無睇牙菜

唔信囉

咁好

330前我一定睇到

bye-bye肉個位夠紋張世界地圖。。

快啲睇

柴子

編輯

我估4

我本身生得快

睇邊到咋
手臂內側 腰 痛到你傻

睇到我個劇透未

你都叫到 一定睇

製作組勁有心 集集都成30分鐘

fairy tail好好睇
但爛尾呢。。

所以我夏天唔出街

牙西

show blocked user

反而對無職無乜興趣

咁都係唔紋算

我屌你老闆

所以令到我想睇小說

有冇睇之後個番外篇？爛到

我係壞男人

咁睇咒術

咁肥就梗熱啦

好牙

睇到打完藍毛無睇。。
同埋啲op全部都好好聽。。埋啲op全部都好好聽。。

我都想仲有對啲if線好有興趣

仲話龜唔似你

知你啦

有無聽過愈矮愈惡定律

講返中文啦 呀鬼。。。

岀完睇

好前喔，打藍毛

想食咩？

仲有兩集咋 你睇得黎應該差唔多

你幾矮呀，睇過

想紋鎖骨 但諗諗下我都無鎖骨

睇星期日TVB10點檔

我未睇第二季
想一次過睇到尾

會唔會好痛

知自己肥啦

個人覺得著婚紗好MK

我都諗住紋

牙正

嘩屌你老尾，我回流翻外國之前啦喔

想紋彩虹。。

似我

人地個名嚟。。。。

係咪好懷念

想食小丸子

地平時做乜事？

我140。。

傑森·弗里尼

頸都無。。

肉嚟。。邊搵到鎖骨

我想買部機自己整

不嬲都知

我都唔結婚

突然間覺得自己老得好快，仲記得哥陣仲有gundam 00，覺得個女戰術預布員好正

cap定圖先

以前好多好野睇
依家。。。

佢話做功課

仲有得高嘅

就咁彩虹

好牙。。。。

差好撚遠
紋身痛好撚多

其實我前排都想

唔講啦唔講啦。。

仔都唔想生

結婚生仔有咩意思。。

膠啲講句，唔想佢收皮，不過新聞台我屌你老母

我唔知呀
未嚟過m

已成過去。。。

我27歲了

一種對對方既肯定

外國啲藍絲好多都因為睇TVB，真心罪大惡極

我信

紋聲。。

吓！！原來我同你唔差好遠

好撚搞笑

你兩樣都試過

叫佢地睇viutv啦

我唔抗拒結婚但抗生仔

ching 唔好咁痴線好唔好...

？？？？！

紋呢D好on9...

我是好純潔
唔會有呢啲不潔嘅野

個人感覺姐

ching sick ball

邊度有viuTV呀，你玩野咩，相反TVB就有個機頂盒啦

我係床度會比到佢 唔使靠呢啲。。

諗到50歲對住呢啲。。。

收。。

個人mk，做乜都MK

最緊要信任

真咩

鬼叫我老母唔生條鳩俾我

我9up

chinatown?

靚抽

生俾你都冇用的

都得

想食青頭仔

你問下正字

睇完呢條真心

屌到佢唔釘啦

你可以裝埋響屋企，我就響Chinatown見到

佢係出面x梗。

痴x線。。。

我客觀中立超然

why 歧視牛

床個D唔叫肯定

留名。。。

我嚟。，。

個孫應該會覺得好可愛

咁叫咩

你有好多野都想

個人覺得好柒

你又知?!
我fuck boy嚟
連樓豬都溝到

一邊x一邊打字。。無啲respect

你唔純潔了

真心非騙，鈴鐺都應該知啦

笑4

接受唔到 所以唔會紋
頂盡數字/幾何圖形果啲。

我得個想想想下就唔想

@鈴鐺鈴鐺

可唔可以尊重下你自己女朋友？

佢抖緊。。

唔可以

係快感

渣到。。

係有

我下個目標係蒸焗爐

俾樓豬沾污咗...

啦，佢答咗啦，好癡線咖

馬體會又失分，皇馬巴塞就最開心。

我勁開心

個台會同香港有啲唔同不過都係播果啲劇
佢地仲有海外專用既app

唔乖了

鬧交啦

木星嘅支那城係無...

都可以有肯定

我勁咪得..

我都係....

正啊

你炒我

往事不要再提 人生已多風雨
縱然記憶抹不去 愛與恨都還在心裡

嗱，無講大話啦

我前兩個post已經問緊有無人有蒸焗爐

我前年已經想要

咁你贏

我屌你老母個爛臭閪

希望so b攞到神射手

不嬲係乖仔

我要嘅係eternity

你要負責任牙

我踩

柏拉圖ok?

你好污糟

你邊位牙

無架喇

sick ball

唔Ok。。。

Can’t sleep

here we are

無人睇jojo?

條友勁兩極 真係癲ga。。。

冇了
我幫你洗淨啦

唔din點係牙女

真

有得睇了想哭

互踩JJ

好難服侍

佢同荼毒室個條笑live笑撚到我仆街...

正字朋友

乾淨了

想打交

死開啦 認親認戚

我搵林作打柒您

我係你老襟

正字同我講佢青頭...

我屌過佢

屌 睇3次笑咗3次

睇撚住呀屌你老母

巧京京牙

大家好，我新識一個女仔同我講句
唔好笑 我a09 咁到底佢係拍左9次拖呀
定還是我係a0 狗？ 真心一問

佢性格係點

打冷震

睇完無職 weak得

應該係A0狗
otherwise 佢係會話A9

好啦 早抖

大家晚安

你今日好有禮貌。

晚安

你好 愛小姐

多謝你讚我

早抖

好難聽

我未瞓
純粹想打招呼

會令人誤會

j小姐 你好。
呢到係咪咁打招呼。

唔好意思

我A9會話自己A0

仲唔訓既？

歐洲時區 過多半個鐘瞓

晚安了
得返三粒鐘瞓

係喎你唔係香港

早抖牙河

夜晚冇乜嘢做嚟r水吹
不過啲人好似都開始瞓

Sleep is for weak

係到係到

呢個鐘數通常都少人
不過我都寧願宜家無人
如果唔係一日訓得幾個鐘都唔好

喺香港而家都唔瞓真係燃燒生命

你好

有堆人wfh就訓勁少

我都係

好心你就早D訓啦

終於搞掂

我要燃燒青春

早抖啦

你無乜可以燃燒架啦

我一定要瞓起碼八粒鐘
真係捱唔到咁夜

我都想早啲瞓頭先做嘢呀嘛

大把

我一個月都有幾日訓八個鐘既

same
我地老了

又眼光光

唔緊要啦
依家訓

尤其去到歐洲之後我真係好準時瞓
亦都好準時起身

陪下我地

咁快第101個post

陪着你走，一生一世永不分

你咁sweet嘅

係個世界太冰冷啫

生意好

唔chur唔知身體好

Chur完就知日子到

不過而家真係冇乜野需要我通頂做

最近一年瞓覺發現自己係某幾個場景重覆出現
依家成日都唔想瞓

你知就好
肯早訓未

通常會咁係壓力太大？

通常訓得唔好所以先發夢

一年喇喎，感覺係完全同一張地圖只係地方唔同
好難解釋

有得揀我都想一合埋眼就天光

會唔會係有光/聲阻住你訓覺 所以訓得唔好

各位早唞

應無喇，反而係一瞓得太爽個人會出汗
係好大汗個種

咁換張薄D嘅被

信定唔信好
我曾經覺得拍拖要信就信哂
就到比人hurt 到時真係發生先hurt飽佢
但依加又係咁諗 諗到訓唔到
但其實男朋友就訓喺我隔離
但佢又唔理我 唔問我做咩唔訓

唔係好明
佢係你隔離然後你想佢同你做D咩

氹下我 問我做咩唔訓

佢係到做緊咩?

你直接叫佢氹下你唔得咩

加油

去吧 有我在地平線上為你打氣

你正皮我個comment?

係我

原來係你

唔俾正皮?
做咩改人歌詞

原本個句歌詞唔係都係咁架咩

罰你抄一次

19 moment 最後晚餐?

係

我錯D咩...

在地平線上也有我為你打氣
去吧

原來係咁
咁好啦我錯

psojskpwpqpqlkskwk

今日決定唔L返學留起屋企溫書

早晨

仲有5日先放假

柴先生，你好。

濛小姐，你好。

事小姐，你好。

肚仔痛咗成日，我深深體會到咩叫M痛。

無食早餐牙。

你好要去返瞓了

我都要。

唔知醒

乜事西瓜

醒啦

唔會大腸癌掛
係咗屙爛五

你係痾屎 唔係五

睇唔睇醫生好

睇啦 聽你講完我都肚痛

傳染

眼瞓

放假點解唔瞓覺

痛到瞓唔到

瞓

好快無得瞓了

上堂。。

想長眠好耐。。。

唔好咁。。

正仔唔係度

肥虎

你咪劈死我囉。。。

俾啲反抗 俾啲掙扎得唔得

唔得。。

我玩交友app約左個男仔出黎，食完飯個晚佢就sd msg話同我食飯好開心想同我發展做我男朋友，跟住我話無可能見左一次就一齊所以就無應承到。咁佢一直都有keep住同我text, 稱呼好親暱bb前bb後又日日打missing u, 又經常報告佢行踪，但係隔左一星期先再約我食飯，個晚就已經拖住我..雖然我有諗過甩開不過好似會好hurt佢咁。因為我太驚佢係scam/搵sp/想搞外遇，所以見第二次之前sd過段新聞比佢話佢好似scam又問過佢係咪只要casual relationship, 但佢都否認啦，仲話佢好認真，我咁諗真係激死佢再講就唔睬我...我而家都唔知點...男人有可能見一次面就決定同個女仔認真一齊？我係好認真唔想同個只係想玩玩既男仔一齊浪費時間....大家點睇？第一次開post..請手下留情🙏🏻🙏🏻

無曬癮

交友app認真

菜

讀緊小學？

幼稚園

幼稚園就咁多功課

遲咗一個鐘

睇醫生

依家呢

返學

我係你隻龜 快啲返屋企

佢食緊屎

又撚。。

其實幾好食。。。

你食開

食過?

哦喔

你未食過。。。?

西瓜

煲梗粥食

鹹酸菜送粥

shu

邊似你咁特別

無

未食過先係唔正常其實。

哦喔阿

齋白粥？

。。。。

咩都聽唔到

你耳仔太肥

搵梗有無瑤柱

你自己住？

那有錢

戴左耳塞

戴耳塞瞓覺？

媽媽煮

自己煮

西瓜粥

沒有喔

鹹酸菜

是日無哂人

鹹魚送粥好正

你明明就啱起身

屋企乜都無 落啲黑胡椒算

肚唔舒服仲食黑胡椒

少少吊下味都要

heal my soul

乖啦落鹽啦

好啦

屋企蛋都無乜

見到上個po問我 依排好忙? YES!

會落蛋落弼乜

幾時搞掂

想食

烚蛋

依家搵到瑤柱 浸下佢先

估錯了

你睇下床下底

仲未煮

煮梗 要成2個鍾

咩都無

是日宵夜 冰花煎餃

@柴

你睇清楚啲

你煮千人份？

電飯煲

麵粉水

已經睇清楚

太陽能？2個鐘

其實唔洗落

綿啲
但我決定早啲拎佢出黎

都無味

可能都要4月頭

期待

突然諗反起我訂ge熊要5月先到

鬆弛嗰隻

唔係 惡魔小熊

套野好睇？

自修室溫左成日書好攰去買耳機獎勵下自己

多謝料姐應我

傻既

食錯野?

好撚眼瞓

搞咩黎

奇應丸

琴晚做到四點幾

咁勁，我做到3:00

秀爸爸富豪唔洗做

放假

辛苦晒

都辛苦

買咗豬肉紙

好睇 但係唔會有第2季

每次黎到我屋企陪隻貓既時間多過陪我
肯洗成千蚊買野俾佢，我就黃豆都冇粒
日日讚隻貓靚，冇讚過我一下
開始覺得佢同我一齊係為左見隻貓，唔係因為愛我
唉。。。。。。

熊

出左街?

熊貓

太子女 我要攬攬

攬

開心

你好快變熊貓

開心就好

我買咗6包

我講緊俾人打到變熊貓

佢好似唔係度 你仲有乜遺言

你去死啦

死都唔會放過你

正字

你嗌破喉嚨都無人理你

正字會幫我報仇

個post好多人mon住 但係無人救你

我爸爸媽媽瞓咗咋

who is 你爸爸

我係唔係要搵第二個牙女

木星

唔好唔要我

個bose耳機好𠃊正

咁快買到

點解你會cap左

我會幫你報仇

好𠃊多貨，周街都係

呢條友唔驚啦

我FD問 我連登叫乜名

攬炒巴

死啦

點解咁靜嘅

牙菜你好靚仔

我係唔會嗌你牙dee的

你個名係乜意思

鹹酸菜（升key雀）

本身個名

肥料（肥叫春雀）

何以見得係魔

唔係魔係乜

腦仔 腦腦 腦佬 腦味 腦婆

何以見得係腦
點解唔係牙魔

你叫左

你諗多左

因為你個名有兩個腦

但係腦魔冇腦

佢自己覆自己

不過用耐左耳仔會唔會唔舒服？

肥料（肥波叫春雀）

點解

牙菜身上D公仔好靚

可能新，岩岩戴咗4個鐘有啲痛

肥料（肥仔波叫春雀）

1001

鐺

係我成個波咁喎

好想睇同踢

你唔會踢得郁

好想睇你碌落山

趁佢病攞你命

唯一一件 Apple product 由滿意＞＞垃圾

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
真係好正

你地好得人驚

比禾條小deedee你，放過我一命，禾唔想攪大佢

我對音質無乜所謂
主要係拎黎做運動同講電話所以先想買
不過如果真係要降噪我可能會買Sony

講電話真係麻麻D聲

我估airpod可能會好啲既

宜家升得好勁

邊隻

唉 明明英明一世

【日本】記者採訪畢業旅行 小學生於全國新聞中告白被拒

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
好慘

【日本】記者採訪畢業旅行 小學生於全國新聞中告白被拒

#103 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又想拎錢？

食飯睇

笑左

又嘈交喇

快啲直播！

有兩單

快！

你好開心。。

如何接受自己既失敗？

承認失敗
搵岀原因
避免再犯同樣既錯

邊有

原因就係我一無事處

平淡期真係短暫

兩個星期

請講發生咩事

只限講電話，不過唔影響我，都無人同我傾電話

你唔係話唔想搞大小deedee乜

你一定有你既長處

禾係唔想攪大件事，禾唔想話比爸爸聽你恰我，禾驚爸爸拎牙籤插死你

我琴日put就升 call就跌

屙五五先

你都唔講清楚 我點知你要搞大乜喎

秀爸爸，我唔要尼個女人做我媽媽

搞大你個公仔

弱撚智

珍

咁可以睇後日太陽

我工作上要用

我簡單啲
我賣就升買就跌

第一單我直頭唔知有咩問題

返工用airport,日常做運動sony,瞓覺bose

病好未

玩緊個耳機，比D歌禾試下

死了都要愛

好左4成

好難聽唔鍾意

心痛死deedee

錫啖先。。

屌好痴線

但你起碼渣住都仲有舊野係到，
我係咁斬倉同爆倉

牙透女友on9啲定我女神on9啲

4成？

兩個都。。。

推

無必要比較

牙正好好

炒波幅好易出事

等左四日終於等到低位入

牙透你女朋友好正
要珍惜

讓俾你ok?

不嬲

都係果句 你忍 佢改 分手
留返俾你自己揀

鐺B pin this

就完啦都

決定買完等半年再開個app

咁呢段感情呢

同一個人黎

燒野食好爽